何妖：港府可凍結美領館壽山村道物業及通緝美國財長作為抵制措施

條友真係癲架喎

幫手加速？

唔做正契弟

好吖。快手啲

支持

支持 Go Go Go

快！

快d

條友真係唔識㗎喎

直接通緝全個美國內閣高官啦

gogogo pls

GOGOGO

好計

咁佢去做啦！

我仿佛聽到無人機的聲音了

支持何妖

直頭攻入花園道活捉美國領事啦

快

地獄火好撚準

雜種咁撚蠢,可能真係會做

支持何6c

想上位想到癡撚咗線

佢同689家陣份工真係易做
每日上網9up

殺無赦

應該由中央出手 凍結美方被制裁人員在港資產

G持，做啦
唔做正契弟

Do it

唔做正仆街仔

普通話都唔識講
講愛國

充公資產應該丫

好丫
叫埋大波man黑超哥攻入去好無

我聽到F22同F35嘅聲音

雖遠必誅

只有粒彈就到果陣先有聲架好似

醒就唔會加速到咁

想宣戰?

同意

快 支持

喺就快

支持沒收香港既美國公司資產!
沒收花旗銀行, 美國銀行, Apple store, Microsoft, Google, 全部抄家!!!

我好愛國

我支持呢個建議

今次我全力支持

叫白衣人去美領暴打d職員啦

最好佢嗰四條粉皮聽日就去中聯辦拉banner
要求反制美國

係就快啦屌，縮沙正契弟

係就快

會好響

係喎，仲唔快啲做？轉頭老美一支飛彈射入禮賓府就唔好問點解。

白衣人VS USMC

港共一定唔夠膽

今次要訓身支持何妖

抄老衲？

我係中國人呀hi

直接派2，3百人殺入美國領事館
捉哂啲人出黎遊街示眾
諗起都興奮

佢係唔係傻㗎？

美國凍結習大屋企人在美資產可能上千億了

快啲 即刻做

講經咩，而家即刻做啦屌你老母
縮正契弟

何已完英名

加速加速加速
最好下下下下下下round制裁都無佢份
由佢繼續局外加速

想睇係做就快啲

好呀

係就快，唔好等下個禮拜

仲有警總同解放軍總部，仲有大英祖國2架航母

就咁up下就當表忠？

第一次支持何妖

仲ban乜春
成班衝入去女姦男雞姦啦

何妖心諗：屌 都唔係路既 加速得咁慢 到光速未呀？快撚d啦屌

宣戰

今次唯一一次支持何老妖

官邸同使領館辦公室一樣
都受外交關係公約保護

其實條友係咪真係律師嚟

你可以試下

一定全力支持何己完

即係話畀美國知可以採取軍事行動炸中共大本營

打劫美國100億
正呀 有幸見到最球最大劫案

我驚要派晒3萬隻狗先攻得入

廢清時殺傳教士
依家就捉美領事
係就快

嚟咪嚟

呢啲正宗叻唔切
行先死先

未試過又點知唔得

香港咁人煙密集
用改良版R9X

理論上係可以準到淨係劈死乘客
司機唔洗死

呢招講左好耐，幾時真做？

反擊反擊

今次真心撐

第二日香港係地圖消失左

不得不正皮

無成本奶共
講咗政府唔做又可以奶共,做咗又唔係佢比人制裁

你估吓終國在美資產多定美國在終資產多?

快D捉埋侵侵

唔做正衰仔

義和團

聽朝即刻做

支持呀
唔做唔係中國人

係咩原理可以對準到

支持，我大中華雖遠必誅

加速佬

呢招掂

推

要啦 外國勢力

快撚啲呀，屌你老母

影子特首

沒收埋花園道物業再趕走領事

傻仔

好唷

一個係美國上市嘅阿里爸爸都5萬億

快手啊 好想睇打仗

每個人頭5千

鬥地主

老豆教仔
鞭鳩史默客

衲dee

好正常呀 終國都係咁樣鍾意抄你家就抄你家架啦

唔撚走咪連人帶屋剷撚平佢

係做先好講唔好得把口 藍屍狗正廢柴

求你快做

真係勁到痴撚線，超精準攻擊恐怖份子...司機冇事後排乘客冇事

加到就黎超過光速

天才

唔好齋講先得架

屌……甜到漏

快！唔做正契弟

喂
冇膽講花園道呀？
即係縮啦！

原來真痴線，我一直唔會了

係咪咁爽呀我屌，等你咋！快d唔該。你做啦，我比一萬蚊你支持

唔做正契弟。

個個係度懶醒咁做戰狼
支共就係咁俾你哋夾住想縮都縮唔到

聽到代表你唔係目標

er...係可以出軍奪回物業...
咁耐都未搵到藉口, 而家終於有

咁嘅好橋都比佢諗到,支持佢做特首

唔係炸死你，係用刀片同你玩人肉攪拌機

自動彈出6刀片擊穿車身或建築物

R9X不會爆炸，它內置6片能自動彈出的刀片，能在數秒間以逾100磅的力量擊向飛行軌道上的障礙物，包括藏身汽車與建築物中的目標，精確度足以殺死一名在行駛中汽車內的乘客，而不會傷及司機。R9X需取得目標人物藏身地點和周遭環境的準確情報才能使用。《華爾街日報》證實，國防部及中情局曾兩度使用R9X，包括今年1月國防部擊殺策動2000年也門亞丁港美軍驅逐艦「科爾」號襲擊案的蓋達成員，而蓋達第二號人物馬斯里（Ahmad Hasan Abu Khayr al-Masri）2017年2月在敘利亞伊德利卜省被擊殺，亦是中情局使用R9X得手。

唔做正PK

幫佢推上Twitter比美國佬睇啦

宣戰咪出兵反擊囉

一齊去佢Facebook 支持下佢啦

港區總加速司

Private property right都無埋直接變社會主義

拉大隊白衣人去領事館斬柒美國人

我屌，真心心入邊笑出黎。

佢咁想自己上個list

最怕佢乜都唔做

支持加速

支持搬埋入去住

快，唔做正龜公

乜唔係賣咗咩？

凍結完人哋射導彈打爆佢都唔益你啦

叫佢班FD 拎藤條啦

On9唔係扮

我係美國一定嚇到瀨屎

佢冇資格啦
不過如果佢第時想移民歐美就冇可能了

GOGOGO支持呀
國家同美國開戰我出錢出力添

宣戰何君堯大將軍

美領地好似唔收得 去到2949年???

唔好唔做呀

真係戇鳩嫁喎

即刻做

派三萬精兵去啦

同以前義和團攻入領事館一撚樣
夠膽咪試下，今次唔止八國

支持

美國凍結中國同香港持有嘅美國國債

真正愛國愛港

支持

重要收埋佢美領塊地皮

多謝提供加速器真係諗唔到

獲得全國十三億人支持

正

佢點會無資格
淨計721都夠啦 佢唔認姐
等佢無得用外國銀行都好

好啊 快啊

求支共一定要做

今鋪訓身支持

支持聽日佢同大奶文去中環見到鬼佬面孔就去屌柒人

支持 加速

鬼唔望有朝一日呢條冚家產死係中共手上

全港共識

有冇腦

美國吹口氣香港刀吾知去佐邊？
反制，哎！真係痴架！傻仔，快D賣野仲好啦！你吾係第二輪，刀第三輪架！

不如直接d去美國領使館捉晒做人質算啦

洗乜飛彈呀

美國領事館隔離咪就係禮崩府

加速

何726c..

放售緊啦你咪封,反正用少少錢買住左十幾年平過住酒店

快點

佢都係攬抄派既一員喎原來

唔撚好縮啊
邊個笠水死全家

一於咁話啦

支持。。。充公

慘得過成日有傻仔幫佢地周圍share

支持
唔講咁多

放佢上 Twitter

今次真係支持佢

支持香港政府

洋人欺我太甚 拳民可用

國際制裁係唔做你生意
中國制裁係抄你家

係就快啦
老美都係等緊你搞佢地國有既資產
一搞 共匪應該就可以收得皮

G持

唔好講，做啦仆街

支持
唔實行正契弟
生仔無屎忽
老豆老母墳頭俾人搞

支持 唔做正契弟

佢同呢到有班連登仔一樣
鳩吹學伊朗無人機斬首一樣
佢呢啲言論係比嗰啲極端激進藍絲睇

執葉加速師

係就快啦

入citibank 拉幾個美藉經理仔先啦

我驚去錯隔離既禮崩府

直頭去拉晒大使館d人啦
強盜老尾丫嘛

放上Twitter 等佢楊明立萬啦

共產党共產有乜問題

保皇第一智將

係就快，唔好得個講字

真正碰觸美國人底線, 到時實群情洶湧

快啦得個講字垃撚圾

支持，一定要咁做

支持
最好喺門口放足一千粒tg同射水炮

はやくもっとはやく

支持！

Ho yiu ho ball

真戰狼

你啱

G持加速師

俾你快過我

軍師

攻入去啦唔好等
李桂華：涉嫌干犯國安法

原來何妖咁想見到戰爭
係咪覺得自己人生太失敗, 想用世界大戰嚟翻盤?

Don’t hesitate, Just do it!!

有佢帶領三萬精兵殺入去

搵人幫何大帥譯做英文

好呀，就聽日啦

拘捕美國財長

三萬精兵入白宮拉人

民意支持

唔知點解今次好想支持佢呢個意見

國家有任務俾你喇

呢個叫引戰呀姑娘仔
冇錯我就係叫緊何妖

石頭砸腳

唔好唔做

快d做唔好等

好，快d做

支持 玩大佢
直接鏟平城管上
戰爭時期做乜都得

呢舖我撐何妖

支持何律師

快撚啲做啦，柒頭！

不嬲都話何妖醒架啦！

我開始有啲懷疑佢係間諜

支持唔做係漢奸

721單野夠佢收皮
條友除左死撐 都冇咩野可以做

Gogogo

肉酸架嘛
何已完祖國被人撚到一棟都無
區區香港通緝美國財長

緊係支持LA 比美國佬見識下咩叫真共產主義

agree

美國收晒中共國債唔知夠唔夠填條數

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係賣咗啦咩

支持何已完獻計反制美國。

佢個腦到底係咪裝屎

快少少

真係無腦

不如通緝特朗普啦

修友真係唔識個喎
主動開戰

全力支持！

希望呢個咁偉大嘅project可以由何妖全權負責

連燈仔話唔會咁做

第1次支持佢

係瑞士果二萬幾億無了！

係就快唔好下個禮拜

三萬精英仲唔快啲去

我就係要呢D. Jpg

你咪試下囉

中國人唔可以做東亞病夫
快啲同美國宣戰

PUSH

支持加速，反正咁先顯示到「共安法」無遠弗屆。

佢不嬲都係架啦

唔做死老母
做左死老豆

幫佢吹起E個風LA

民主的聲音

屌 係就快撚啲

佢應該講，用斬首行動攪掂 Trump!

支共港共政府邊有guts咁做
唔會喇

呢鑊我撐何妖啦

不容外國說三道四

捉乜撚財長
直頭捉侵啦
都on99

快啦！

佢係唔係冇多個學位

伊斯蘭革命2.0

而家情況類似美國制裁伊朗
而伊朗又宣佈制裁美國咁
基本上都已經算係打開左戰爭序幕

正一on9佬

神 農 ！

十扑

agreee

講嘢咁似連登仔

係美領門口拉人啦。

咁搏命
想做特首呀?

何妖擦錯鞋獻錯媚，搞到大佬想縮都縮得柒啲

何妖個頭再伸出少少唔該

唔做正仆街

醒目 下屆律政師就係你

今次我支持～

仲等咩

大疆？

真係想開戰咁喎

大大力打柒美狗

洗唔洗幫你做文宣？

如果真係咁做，天命難違，歷史系會重複，120年前的庚子年八國聯軍，估唔到我有生之年見到！

唔做你老母個墳冧多次

支持!

支持啊
禁埋蘋果手機禁埋美國銀行
所有開美國既野都禁

Just do it
支那係鐘意捧啲癲佬上位

佢做過好多次了, 怕乜

話說美帝因中國病毒救市已經用左幾萬億美金
100億港元就10幾億美金

呢鋪我就撐啦

原來係兄弟

仲財政部長，梗係拉侵先夠有力

係做先好!今次支持你WOO!

Dji呢啲垃圾就算鳩數

係做至好呀

A

搞佢加勒比海

嘩

當年伊朗都搞到美國無乎
中國唔係無膽過當年伊朗下話？

最好捉埋美領嘅女性全部送去良田村比何妖享用

上呀 快手

快啦

支持支持

夠膽就試下

唔記得咗去美國置業最多嘅係大陸人？

G持
快啲上去叫習帝開戰

幾時拉banner 去抗議，預埋我

唔做正美國契弟

嫌加速得唔夠快

漢奸賣國賊反共份子何君堯唔使扮嘢啦
一路配合美帝引戰
居心何在

快撚啲啦屌

汁呢？加速好冇

689 係英美應該有成棟野係度

唔好得把口 快啲做

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

Go
I support u

今鋪支持你啦何妖
唔做正衰仔

推光復香港 時代革命

快手d

充公美國政府資產
直接入去拉埋美國領事犯國安法

好啊，黎啊

我會擇低呢個人個名

支持
快啲

遼寧號出擊跨越太平洋

未出都比雄三打沉

幾時去美領呀何妖親自帶隊啦，活捉美帝在港領事雜種一定好高興

實際 D 啦,
不如何生帶頭,
去美領館門口痾楝尿算啦.

Gogogo 唔做正契弟

加速加速

做了，不要遲

支持呀

飛行速度 1.3馬赫， 爆炸至聽到
利申：9up

伊朗今時今日仲生勾勾係到
證明美帝咩制裁呀咩軍隊係無撚用

快手啦 跟住順手開戰
第一個隊冧你

幾時可以充公埋花旗？

美國無人理佢搵野嚟攪

通輯美國財長

唔做死全家

就聽日啦
唔做正契弟

支持何律师！

做啦屌，得個講字，又比人笑我地中國人係東亞病夫喇

絕對支持。

MQ9

扣押大使館人士，ok?

哇 死啦 呢下反制咁勁
美國一定好驚

何妖凍結
光頭警長拉人

算吧啦共產黨係笠水狗嚟咋

夠膽做就真係可以準備 Sir, This way

無限加速 快到車尾燈都見唔到

Gogo power rangers

支持警察包專機去美國拉逃犯

認真, 做野同佢食過隻見幾次, 佢真係ON9 傢, 唔係扮

快撚d啦屌

用100億換幾千億 條友真係唔識架喎

大佬係美國有戶口架

啲高層真係心諗唔該你出少句聲啦
佢哋試吓咁
我睇吓中共係美國有幾撚多野可以充公

係就快啦
一於何妖親手去拆美領

添煩了添亂
中央至愛

咁都比你諗到

第一次同佢意見一至

應全面冷戰，或直接變熱戰

幫總加速加速了

快D啦,唔凍正仆街

支持 係就快

支持呀。何妖

you can try

快撚啲啦爛鳩律師

抄家？
佢都on9

美軍來了我帶路
帶路去何妖屋企

我認為應該立刻宣戰

何妖不如叫三萬精兵攻入美駐港領事館
脅持領使犯國家法笨

佢癡撚左線啊 美國買左噠地落離㗎 凍結美國領土代表乜知唔知 btw唔好得把死人口 快撚d做

港共四線小丑得把口
無權無勢仲廢過晚清幫慈禧撥扇個太監

啱呀仲制裁，而家係犯法呀，至高無尚國安法呀，出江湖追殺令啦

G持！

Agger

我最支持何已完嫁啦

快, 真係郁到美國

支持呀
Good idea

3萬精兵

快啲啦，唔好等，即刻做

其實美國無人機斬首第一擊
搵姓何既黎祭旗就最岩

做

唔好縮呀
講完就做

粒子加速師

呢條撚屌咁撚樣就唔叫令到香港俾人制裁

有無得re-tweet
想知美國佬知道會點

支持立即做

因為你地打壓民主自由而制裁你
你地因為俾人制裁而制裁返人

快點ban

南海美軍： 急不及待想玩玩了

Gogogogo

夠膽就做

何妖可能唔只被制裁
直頭有可能被美帝全球通緝

無牌出，人做咩你做咩，俾D新意。

齋講唔做正衰仔

高招呀何已完

理性建議值得嘉許大大力支持

快啲快啲

好提意, 實行真共產第一步

我驚你得不償失咋

支持何已完

支持！
幫手加速！

好啊

即刻做。唔做正仆街

點解唔直接剷平推土機連人帶屋gogogo重振我大支那

派白衣人去保衛家園啦

中共一直都有方法反制架啦

問題係你去到最終夠唔夠美國手牌多咁解姐

唔高調反制就係驚美國更強硬 反制你個反制

個墳凍結左未呀

gogo poweranger

而家搵人摩髪司，都可以賴落何妖到

快點做

揾埋佢啲元朗朋友去封美領

支持
快點做

721都係佢攪，分分鐘係皇上對家D人

係就快😆仲等咩。 最好射埋導彈去沖繩👍🏻

唔會有人敢接貨，我肯定美領賣唔出

迫美國領事讀習近平治國思想

何律師

唔封正契弟

凍乜撚結，一早賣撚左啦

諗起義和團火燒大使館

嘩唔好氹我喎

g持，保護國家安全呀
快做

我諗何妖卑人制裁唔係制裁佢本人

而係破天荒制裁個山地

唔支持唔得啦

如果有愛國人士破壞美領就好

On9仔+ 目光短淺

香港美館物業算得咩？
都唔夠遲下陸逐有來，單單一個貪官國內貪人民所得放係美國多年嘅資產

支持
見中共唔掂 想找外國勢力

點解佢會覺得自己有能力抵制美國

係就快
唔好得個講字

正呀喂，加速

係就快，唔做正契弟

佢梗係唔知美領放緊塊地，到時賣得出去制裁錯個新業主就好笑

支持何妖帶兵出征阿美利堅

有冇得幫何已完執葉律師同美國財長講聲，
想睇美國財長嚇到賴屎

要拉埋美國隊長

唔做正卜街啊！

good idea

拉埋侵侵啦，坐十幾廿年監

做撚到就得架喇

習近平:你收嗲啦屌你老母

伊朗人質危機，3萬比得上12萬的伊朗革命衛隊？

我就係要呢D

其實佢知唔知人地果兩組航母群就在出面對開南海果到。。。

支持對等制裁越洋拉蓬佩奧

做啦，最驚你得把口拎SOUND BITE
記得到時CREDIT落佢名呀

支持 唔做即係勾結外國勢力 同中央政府對著幹 咩唔咩得起呢罪名

D藍曱甴到底點先肯quit facebook

唔使急最緊要快
睇下最終邊個蝕底

做唔到嘅正契弟！

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

good

我覺得點都要比d面何議員 話晒呢一年佢咁落力做野 唔聽佢意見好似唔放佢在眼內咁

第一次咁支持何妖

支持你

攻入去拉晒佢地

何妖做乜同人鬥黃

twitter留言極多五毛
幫手report

我諗左好耐到底港共有D咩可以反制
壽臣山應該係唯一佢拎得出手

好提議

直接攻入去啦！

不做東亞病夫

唔做正契弟，仲要全家扑街死。

向美國宣戰

快d 做，支持popo 快d 攻入美國駐香港領使館，睇下點收尾

何妖
方向正確

加速大法好

佢、 689 、 林鄭⋯

垃圾擦鞋仔想搏出位邀功
佢應該無諗過自己隨時變condom

fb d留言曲直難分

仆街笑左

捉人

快啦, 揾畜聾同飛狗爆入花園道震懾下先啦不如雖遠必誅就話難啲啫, 花園道咁近要有大国勃起嘅心

加速師

呢啲咁愛国愛黨既上章好應該send上中国大陸廣傳，俾習總知道十四億中国人既強烈願望，支持佢加速反制美帝

我覺得要通緝特朗普先得

null

巧驚驚

快啦
賣成100億
攞嚟補補血

721條屎橋未又係佢諗

用咩理由先?

快撚啲啦

人地已經賣撚咗

通輯財長有撚用咩
通輯侵侵先最實際

你咪撚唔做呀

第一次撐妖妖

唔好得個講字呀

我屌

絕對支持何妖議員
擒賊先擒王，應該加碼包機去美國直接拘捕相人仕！

一d 都唔癲
出把口就可以愛國
做左成功既就出黎領功
柒左又唔洗上身

冇成本又可以玩野

佢真心相信中国好打得？

聽到都覺得興奮，gogogo!

佢咁同引美軍登陸有咩分別

總加速師習種
副加速師林鄭
助理加速師何妖

速龍隊夠唔夠航空母艦戰鬥群打

邊個阻佢邊個係鬼

又加速，何妖葡萄人哋上到制裁名單

做野未?

睇下先再講嘢好唔好
係支国釋法嘅產物嚟㗎
Absolute state immunity 係商業嘢都告唔到㗎
咁又何來有基礎凍結
願聞其詳

汁:

Most jurisdictions adopt either an “absolute” or a “restrictive” approach to state immunity. Under the absolute approach a foreign state enjoys total immunity from being sued or having its assets seized by a foreign court, even in commercial matters. Under the restrictive approach, a foreign state is only immune in relation to activities involving an exercise of sovereign power. The state may therefore be sued and have its assets seized in a foreign court in commercial or private matters, and important distinctions must be drawn between commercial versus sovereign activities and assets.

...

Hong Kong

Prior to the handover of Hong Kong to the PRC in June 1997, Hong Kong followed the English approach of restrictive immunity. After 1997, Hong Kong was required by the Hong Kong Basic Law to adopt the PRC position on “foreign affairs” and the PRC’s position is one of absolute immunity.
Accordingly, the Hong Kong Court of Final Appeal (CFA) decided in the case of FG Hemisphere v The Democratic Republic of Congo FACV 5-7/2010 that after 1997 the absolute doctrine of immunity applies in Hong Kong. The CFA’s decision was referred to the Standing Committee of the National People’s Congress for confirmation (the SCNPC has the ultimate responsibility for matters of foreign affairs in Hong Kong) and confirmation was duly provided.
This represented a fundamental change to Hong Kong’s approach to state immunity. Foreign states are now absolutely immune from suits brought against them in the Hong Kong courts.

樓主個名好切合呢單新聞

真係唔識野㗎wor

快啲做

支持! 快D做呀!!!
唔做正契弟啦

Ok

直頭美國內閣全體列為甲級戰犯